王毅出巡羅冠聰截糊 林鄭必須代港人接受諾貝爾和平獎 天主教眾籌被喝停 〈蕭若元

王毅出巡羅冠聰截糊
林鄭必須代港人接受諾貝爾和平獎
天主教眾籌被喝停
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-29

memehongkong
689K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：